父母幹 500萬你會點部署

老母比左5球我 叫我自己搞掂
佢準備退休去旅行打麻雀

all in買樓/買2層?
月入3萬

屋企人唔洗養
屋企樓唔洗供

買股票+債券+定期收息啦
財務自由

買ETF(指數基金)+債券+定期存款收息啦
財務自由

屙煙700

都好啊

我有4球 都係咁樣做緊
仲有2球係ML戶口

我窮人沒錢

不過債劵唔識睇
個人覺得如果ETF都要學識用期權組合 護盤

俾返d錢佢，之後佢會好感動，俾夠一千萬你

得5 6 球夠食過世？？我預3千萬
黐線
利申，白手，發夢中

咁我都覺得得5球唔夠
但起碼頂到一排

呢度d人好似興放係活期

短期定期緊

唔自由得
老母逼我要瘋狂返工

月供緊2800

港股 mama地

買樓
買7百萬樓 供兩球
租出去

全部交俾我

Agger

開返個私人銀行戶口
計好數定期收息喇

連登仔標準答案:移民

你e家買樓仆硬街 做生意都有得諗

痾煙7300 等大跌

All in 利記

5球hkd點樣private banking啊

最近買咗 不過無仆街喎

500萬唔夠
Individual PI 要有多過8百萬港元，先可以

唔會依家買
下年年頭先買

跌又唔會仆街嘅，蝕囉，又唔係供唔起。

做生意可能死得仲快wor

買港股做拓也哥

買棺材

有一半整個穩定收息組合俾自己做日常洗費
另一半買層樓放租出去

現時自己人工一來提供層樓既借貸力，二來全部齋儲起/加大上面收息組合個餅，收息（～3%）應該可以追過通脹

如果將來唔想打工/俾人炒而冇主動收入，一來起碼已經解決住既問題，二來收息組合都足以幫你夠頂8-10年

5球usd 先開到private bank 喎

平均買落 3, 823，11

平均每個月收萬幾蚊 再打下散工過日子

賭牛熊過夜

真心想問 收息組合？

諗 sir個種借錢買bond fund真係唔好信

買樓啦

500萬唔嗲唔吊

真係拎去洗哂佢無咁嬲

3球買晒income and growth 一個月收2萬息長擺
淨翻兩球鐘意點就點

師兄數學程度 小幾啊

all in put

u ?

買12，呢幾年都十送一
收息一年十幾萬

做定期夠啦
聽傻登仔玩股就死
賺息蝕差價

500萬買到2層?

買唔到 但應該比到首期

真
拿拿臨整返個創業移民先

你買債券做槓桿呀